# Prototipo1GuitarHero
Como jugar a Guitar Hero Prototipo.
1. Al abrir el repositorio se ejecutara el archivo "index.html" con ayuda de "Live Server".
2. Al ejecutar dicho archivo aparecera en nuestro navegador una pantalla como la del video juego original, en el cual dira habra un boton el cual diga "Iniciar Juego"
3. Cuando oprimamos este boton el juego automaticamente se iniciara.
4. Las teclas para hacer uso de este, seran "A", "S", "J" , "K", la primer letra (A) tendra asignado el color rojo, la segunda (S) letra tiene el color verde, la tercer letra (J) el color azul y la ultima letra (K), tendra el color amarillo.
5. Se tendra un sistema de puntuacion en el cual apenas el usuario llegue a la cantidad de 200 notas acertadas el juego se dentra automaticamente y habra ganado.
6. Cada que pase cierto tiempo y no se acierte ninguna nota se le reste un punto, en el cual si llega a -50 puntos se den tendra el juego y perdera.
